消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

首先多謝消防同救護今日開個咁有誠意嘅記者會
有問必答，比所有記者問哂問題

記者會重點係消防表示 佢地接觸同處理果7個傷者都係消醒
冇昏迷 冇嘔白泡 冇做過cpr 嘅傷者

警察不少於2次表示太子站內冇傷者

月台警察有移動過傷者

識急救嘅消防 對傷者比例多於1對1

溝通問題導致其他救護咁遲先入到站內，做法不理想

歡迎補充

推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

暗示左 昏迷果個手足已經唔見了

歡迎手足補充
聽左成2個鐘

再細節D講
係入場時,見唔倒有傷者昏迷/嘔白泡,而見唔到既野唔會作胡亂猜測

我信佢呀，見唔到嘅咪唔知囉

全部答案已經建基於消防救護入站知既嘢，黑警可以喺佢哋未嚟前送走死傷者，之後可以誤導消防令傷者人數出錯

消防今次已經好有誠意
唔可以講到咁白
有咩搵番黨鐵 popo

開

宜家件事就極鬼

可能消防又冇講大話
證人又冇講大話
唯一係假既就係抬嘔白泡既人，實際身份不明
一早就將嘔白泡人士抬走左

咁奇怪
處理左白泡人士，但消防話冇

沒用分流卡記錄，但係有用其他紙/牌記低左傷者資料，而個記錄仲係未公開

首班消防員於23:01進入太子站,用幾分鐘行落月台

應該唔奇？
2306 到場 好似話著埋裝先落

比晒料大家啦 清醒既比晒消防上救護車走 咁嘔白泡同昏迷既人就比黑警送走

會唔會比黑警收埋重傷傷者

旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

陳SIR話佢保證消防員救護員見到既就無人死亡，

不過呢......

見唔到既佢唔會知亦都唔會估~

消防講嘅野係佢地見到，佢地見唔到就

救護無見過姐係無咩可能送左去醫院
咁樣要警察交代 片段中見到冇知覺同嘔白泡既人去左邊.
全香港要見到人先收貨

呢句都好白下
見唔到所以唔知

重傷唔比急救 本身有救會變成傷重死亡

唔知有冇記錯
好似話消防開頭行哂1到4號月台
但之後可活動 範圍 係3，4月台

黑狗唔會交代任何野，靠佢地自己講早D訓好過

好明顯暗示
應該唔止一個，既然厚幵始數到10人，應該有3個死咗

又回歸原點...
我要太子CCTV

因為消防同證人可能各自都冇講大話

消防明明話11點半先入到站內
但有片顯示有着消防衫既人11:10已經出現係地鐵站內

如果各自都冇講大話
咁即係11:10果堆係假消防, 而嘔白泡人人士就係由假消防抬走.....

我都信，見唔到嘅野，真係唔可以亂講

補充
由10變7解釋係
因為傷者分到好散
而且得一個見習救護隊長去數
所以有機會數到重覆

歡迎補充
驚記錯

救護消防帶埋7個傷者去荔枝角就收隊，
之後果晚同跟住全日得返班狗係太子站，先慢慢處理"其實傷者"

但係冇保證過，黑警冇殺人呀！

一係真係見唔到 一早處理左
一係見到都唔敢講
而家消防講到明冇人昏迷
咁暈左果個手足應該都...

Push

班狗玩易服都唔係咩新鮮事啦
扮埋消防救護邊個知

madam話牽涉傷者私隱唔公開得

有冇手足有補充
用緊apps版好難整合

會唔會問到消防有無入過唔係月台既地方 e.g. control room 路軌
再check番直播𠴱幾個應該昏迷左既傷者係幾點見到

其實佢哋都講到明咁濟
我地只要繼續查繼續狙擊就會水落石出
萬一不幸發現真係有市民死左，班狗全部都要負刑責，分分鐘順藤摸瓜摸埋公安武警解放軍條線，到時成個港共中共政府都要同班死者陪葬！

Agree
重點係抬嘔白泡既人

狗喬裝成消防

基本上最大可能就係黑警宣稱冇傷者果段時間處理

有無11:10果堆消防既相
然後要求消防認證

其實係，都多左個線索係冇白泡 cpr 昏迷人士

以popo嘅智商
可能佢地真係覺得無反應就無得救同費事搏
你班甲由人命賤過泥
多一事不如少一事直接處理咗佢就算

有人話有果堆消防既片
查落去

急急腳送走左去第個月台就算，所以搞好耐先有第一個救護入到去

有2個重點
1. 嘔白泡
2. 11:10果堆消防

大陸狗扮消防？

覺得假消防機會不大
要咁早準備成套黃金戰衣
如果真係打死人應該好突發
冇咁多準備

所以要查清
如果係真消防=消防講大話

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

原來其他人咁睇跳閘...

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

有個救護定消防post話當晚有D奇奇怪怪既消防同救護在場
有救護定消防想埋身時比狗截住話唔洗幫手
正路狗唔會阻消防救濟做埋,洗唔洗幫手都唔係狗話事
咁就解釋到消防冇講大話
同解釋到消防冇接觸冇知覺同嘔白泡手足之說

好似越黎越多唔見得光既野

補充

被問警方會否自行帶走傷者 消防處：見唔到既野唔會揣測 獨媒報導

曲線割

11點半入站個個係pao
11點半之前已經有18個消防因為有人報火警而到左現場（著黃金戰衣個d)...但幾時到現場要睇返記招先知
以家個重點係嘔白泡個個幾點俾人抬走
同消防入場個時間吻唔吻合

如果有假消防，真消防應該會唔知？
隨非陳sir講大話
佢話一早接報有火警所以11點去左mtr

可以查埋佢地當時身處位置，陳sir 話係3，4號月台近B出口方向

揭尾故式問法

首先要畫番條Timeline

條線索係指消防見唔到嘔白泡 cpr 昏迷人士咋窩
但係鏡頭影到有，啫係個波又返去popo度

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

但龍小姐講過佢目擊有人嘔白泡，有消防做CPR以及抬走傷者。

01到太子站
連埋行到拎裝備06分落到去

有冇機會係著消防衫嘅popo 帶走

有無更多目擊者見到有嘔白泡既人？

最怕係有ZG車牌既老解救援入左去…

MCU 上面有無警察
陳sir 無明言

1. 有係幾時開始有警察上去，MCU 有無閉路電視
2. 仲可以伸延落去
救護 係 0015 報有10個傷者（6/2/2）
MCU 係 0020 報有9個傷者
最後 係 0102 話得番7個傷者
係唔係警察上咗MCU 改數目
3. 當時有手寫記錄，唔會點錯，已經證實

消防講大話，假消防，龍小姐記錯
我信前者

好大可能係黑警扮

消記處記者會上表示,消防員救護員全程無傷者需要CPR而且亦無做過CPR

推
3果點係咪於係話唔公開，非正式文件果個

我地已經知道
救護一開始數有10個（或以上）既人受傷
其中6個係紅
跟住警察做野（完全唔可以排除佢地打到傷者嘔白泡，不省一事）
因為見到有記者影，所以派4個cosplayer扮消防做cpr同抬人走（消防已fc冇做過cpr同抬人走）
之後救護再黎數得返3個人紅色，傷者減到得返7個人

結論：香港警察殺完人做大龍鳳，但天網恢恢消防既證供已經暗示警犬係冇消防救護既期間處理重傷／甚至係死左既人，為左蒙騙記者，不惜搵人扮消防員去搬走屍體掩人耳目

繼續狙擊

蘋果訪問都有其他人見到

假設陳sir冇講大話
我推斷
消防抬走佢但冇出站放低左第二個位置
到第三次數傷者嘅時候因為黑警阻撓或者再次移動傷者
所以數唔到失去意識嘅傷者 包括嘔白泡嘅手足
所以最後送去醫院嘅都係清醒嘅7個傷者
咁就附合哂消防同義士爆料

01:56:08-01:07:10
madam講左年齡性別姓名傷勢都有記錄
即係PAO數個10個一定無重複

消防講明無見過昏迷/嘔白泡

仲有3個

如果消防冇講大話
嘔白泡手足應該比黑警搬走左
果到黑警話事
同埋中途有移動傷者
再者，消防可以自由活動只限3，4月台

push

我估佢話冇見過嘅意思淨係包括送去醫院嘅傷者
因為好多片都影住有人不省人事 冇可能冇昏迷嘅傷者

#3 轉載：

一名消防PAO 的心聲

毛孟靜揭出黎果份消防電台紀錄係堅既，因為我朋友就係果晚有去現場既PAO，當晚的確有死亡事件，但因為消防同警隊高層怕件事發左出黎，會引發更大規模既遊行同衝突，所以決定先隱瞞事件，一直想低調解決，同埋想拖住先，再諗解決方法。
亦因爲佢地高層已經知道太子站死人一事爆左煲，俾人揭穿左，所以佢地高層係早幾日已經開高層會議，有應對消防局被圍、被破壞既對策。
佢話到明，假如消防局俾人掟野，佢地會開水喉應對，當水炮車咁用，而佢地係某啲局已準備好大量有顏色既染料，到時會混入水中..
當有人圍就會用染色水射人（聲稱防衛、實際係標籤圍局既人，之後防暴就會衝去拉人）
另外佢都懷疑有武警係831太子站事件入面喬裝成消防同救護。
我個fb話當日一啲重傷同休克既示威者，由幾個好奇怪既防暴同消防救護去處理（因為佢親耳聽到當時佢地講唔純正既廣東話），而且我個fd想埋去幫手果時..俾消防同警隊高層阻止，所以果班可能係武警扮！

即係唔只一人證實到有嘔白泡然後消防帶走呢個事件？
定只係分別見到唔同人疑似暈左，可能之後醒返
如果確認左有多人見到龍小姐講個個畫面既話
就得返假消防同消防講大話兩個可能
消防講大話我覺得機會細d，點可能滅得曬咁多人聲？

係！
佢第一次話係非正式記錄，唔會公開
佢第二次話有病人資料，唔會公開

依家係到估估下有撚用咩 CCTV先係重點呀 !!
記住一句 防人之心不可無 依家港共為左隱瞞真相有咩做唔出？

完全正確
唔講大話

咁恐怖
扮埋消防 救護

其實訊息好清醒。消防救護人員沒接觸受重傷丶昏迷丶嘔白泡既傷者；但現場片段有唔止一個重傷昏迷嘔白泡。佢哋去左邊？所以結論⋯

佢講明全程都無見過
一係前線消防講大話
一係消防到場前昏迷個d已經俾人搬走晒
再或者就係昏迷個d係消防到場前醒返

即佢哋冇處理過唔清醒嗰d⋯⋯又唔知去咗邊.......

黑消防與黑警一丘之貉！

可能要冬毛ee fc係咪消防處的人
形容下當時個人著咩衫等
如果唔係消防處的人扮消防員
或者消防員唔講真話報上去
因為好似在場的消防員俾人抄左身份證, 唔知係咪有受到恐嚇

咁即係一係消防前線講大話 一係有人扮消防

推 果3個呢

點認係消防? 見到著住黃金戰衣? 定果條友自稱消防

前排教大個會長話告警察，拎緊cctv，但未有消息

其實訊息好清醒。消防及救護人員沒接觸受重傷丶昏迷丶嘔白泡既傷者；但現場多條片段證明有唔止一個重傷昏迷嘔白泡。佢哋去左邊？所以結論⋯

我信見唔到，當真係有人死左，班狗都唔會俾其他部門見到

1.狗郁左
2.有假消防,救護

關於831，我地可以查d咩。

黑警交代嘔白泡嘅人士去向

班狗點會拎到黃金聖衣

屌垃圾狗防講大話

龍小姐可唔可以再講多啲
嘔白泡果位係著咩色衫 咩位置

咁就要睇下解放軍拎唔拎到啦

係六個嚴重

第2點解釋咗點解守狗鐵入口唧poop連著晒制服攞住gear嘅救護都查身份，因為知道入面有其他人著住消防救護嘅制服所以先要分清楚

軍營班人本身就有架假救護車

而家香港有乜出奇

見唔到既野我地不作仼何揣測

搵到個post關於23：10有冇消防

推
［重要］外媒讚我地玩人鏈唱國歌式抗爭
我係香港人呀屌
香港人繼續自high 啦 又比d 掌聲自己
屌你地老母
出面行動post 又唔見你地推得咁落力
十幾個國歌post Twitter 又全部國歌

新屋嶺義士呢？
Twitter 我search #sanukling （唔係#sunukling) 得少量post 咩事
大家可唔可以宣傳下新屋嶺義士被打強姦情況
引起國際關注
唔好比義士成為condom
唔好比佢地既血白流
新屋嶺系核彈 港版集中營
全世界今晚集中火力 tag #sanukling # Chinazi #xinjiang #policestate #warcrime

提提大家人權法唔系100%通過
可以加辣亦可以減辣
之前就受害者模式
依家就勝利者模式唱國歌
你估依家美國會唔會幫你加辣
未通過之前好心大家扮下野啦
繼續唱美國國歌 揮美國國旗
同埋做好文宣 咩都好形造到我地有幾慘得幾慘

警察係會扮成現場不同人仕作調查
包括消防？？

另外肯定有傷者嘔白泡
地下成灘白色物體

3個.....人命

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有機會數錯 有機會傷勢好轉 當事人PAO都答唔到

佢就係大家一值搵緊嘅M字額

真唔撚真呀 唔係消防講就信曬嫁喎

唔好咁天真
1.印身份證既都係共產黨既爪牙,佢要印多一百幾十張出黎比D武警唔係不可行,孟孟周已經係,可以揸到2本有效既香港passport
2.救護車實有多幾部,假車牌, 重覆牌, 冇人會知同理
3.佢一定唔會用ZG果架救護車真係太揚同敏感
4.衫果D更好笑,採購部都係正苦,要多幾套會做唔到?

太子站冇傷者但有死者
瑋係就唔係太子站但油麻地！荔枝角站有死者

Pish

無論係咪有消防的走傷者 都可以肯定popo講大話

係囉 M字額去咗邊

有無諗過11:10 黎果堆消防係解放軍消防？駐港解放軍啲救護車同香港本地差唔多一樣，唔排除佢地都有消防係到叫左佢地黎搞掂啲死者先放本地入

覺得有人講大話機會大過假消防
打死人 應該係意外，要打死你都唔會係月台打啦
如果意外點可以突然咁多件消防戰衣
同埋警犬唔換衫都可以搬走死者啦
洗咩咁麻煩

咁突發同咁短時間點cosplay?

認同
專登打死人就話可以準備定姐
太突然

同埋消防都講過2306係有派人到月台

重傷昏迷嗰啲唔見晒
死黑警 黨鐵 還我真相